點解企會累過行?

企5個鐘仲累過行5個鐘咁

打得j 太多